女朋友有口臭 點做好

偷偷買香口膠放喺佢袋？

同佢講

btw，點會有口臭嘅人做女朋友
個人衛生都處理唔好

偷偷放唔等於會食
屌鳩佢口臭啦

sorry 諗唔倒會影響倒你
下次我會洗乾淨條賓周先架啦

分手

咁屌吾屌？

腸胃差 食幾多口膠都冇用

bj完賓周潰爛

岩

早d訓咪捱夜

成撚日迫我含撚
把口點樣唔臭啊

積咗好多白色珍珠

This

口爆

sorry
我下次唔會射入你女友個口度架喇

買過第二支靚D既牙膏比佢

含啦臭雞

係都屌你老母先啦

噴空氣清新劑入佢口

中

臭你又奶

叫佢屙多D屎

吾唔屌

認真答你 你食易極餵埋佢
咁就唔覺眼

噴d香水落你條撚度再塞比佢含

嗰種味真係似腸胃差

好好笑

叫佢食多啲蛋白質

咁比d野佢清腸胃排毒

男朋友撚又唔洗 牙又唔刷
叫佢衞生啲又鬧返我轉頭

好撚臭

好驚啲個人衛生差嘅人，寧願唔拍拖！

就算衛生差既女都唔撚會揀你啦
醒醒啦！憑咩嫌棄人

叫佢去洗牙 會好好多

臭煙口 ， 俾啲屎佢食就至啱

直接講又唔係幾好

好驚啲個人衛生差嘅人，寧願唔拍拖。

夜晚打完邊爐都唔刷牙瞓覺
唔沖涼就上床瞓
底褲著幾日
襪從來唔洗
手指甲裏面黑色
千年牛仔褲唔洗就直接坐上床
十日唔洗頭
食完飯啲菜夾住係啲牙度
自己間房亂七八糟，如同亂葬崗
……

有無便秘 宿便 有都會口臭

一定要痾清哂先唔會再臭

吾你老母臭閪

果種臭好似BB仔D屎
超難頂

未必個人衛生差
有口氣 可能長期夜瞓 個人比較濕 又食熱氣野咁
煲啲去濕既湯水 要佢晚晚十一點瞓 可能會好啲

帶佢睇左牙醫先

係咪扁桃腺有白色珍珠呀？

你條鳩咪好臭？

飲多啲水，食多啲蔬果，早啲訓

買易極，你食嗰陣俾埋佢食

用你個口大力吸走佢啲臭氣

你條女塊西臭嗎